新年前壞機，10-11k砌機list 求評

本身都諗住新年後換機，點知就係捱唔到過年
麻煩各位幫手執執佢，想玩anthem， 唔超頻，有錯屌細力D thx!
CPU: Intel Core i7-8700
Main Board: ASUS ROG Strix B360-F GAMING
Ram: ADATA Premier DDR4 2666 8GB x2 (有無更好選擇?)
Display Card: ASUS ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING
SSD: Samsung 970 Evo 500GB
HDD: WD Blue 3.5 inch HDD 1TB
PSU: Corsair RM650X or Acbel iPower 90m 700W (邊隻好d?)
Case: Fractal Design Define C Glass - Black

GSKILL
RMX

唔該巴打，咁想問問
G.SKILL RIPJAWS 16GB (2 X 8GB) DDR4 SO-DIMM 2666MHZ C18 F4-2666C18D-16GRS
CORSAIR VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 X 8GB) DDR4 DRAM 2666MHZ C16 MEMORY KIT — BLACK
上邊兩隻邊隻好?定係再有其他好d 既選擇?

Cl16，其他隨你

Tridentz?

tridentz 2666係cl19

A data 2666 16 800有一條，2條1600
8700做2700
上埋2069 4500
970 1000
Wd1tb 400
650牛 650
版平執as rock b360

唔過12000
門市價預鬆咗

Updated List

CPU: Intel Core i7-8700

Main Board: ASUS ROG Strix B360-F GAMING

Ram: CORSAIR VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 X 8GB) DDR4 DRAM 2666MHZ C16 MEMORY KIT

Display Card: ASUS ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING

SSD: Samsung 970 Evo 500GB

HDD: WD Blue 3.5 inch HDD 1TB

PSU: Corsair RM650X

Case: Fractal Design Define C Glass - Black

另外想問
ASUS ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING 同
ASUS ROG-STRIX-RTX2060-A6G-GAMING
有咩分別？因為想飛馬砌，但佢網話O6G 無貨建議A6G

O6G 應該預設已經超頻版本?

三VS雙風扇

都係華而不石
=============
O6G好似係OC版
A6G係普通版

新強,
CORSAIR, 包郵
$1139, 兩條 3200 CL16